唔好麻目唔好麻目唔好麻目唔好麻目

放tg？慣咗啦
濫捕？慣咗啦
斬人？慣咗啦
開槍？慣咗啦
係人命黎架，係我哋嘅手足黎架
點可以麻目啊痴撚線

又多個手足被殺..
仲有幾個未醒返

推
*麻木

推，見得太多呢個錯別字。

Sorry

推
唔需要sorry，之後改正就可以。

Ching咩事推我啲舊post